點睇反送中人士呢頭話自己反中，果頭又繼續寫殘體字？

見到身邊好多比我更勇武既然朋友，drop notes都繼續寫殘體⋯⋯
說好的「抵制中國」呢？
唔係方唔方便問題，係原則問題，下下屌店舖寫殘體，自己又有冇寫呀？

從來都唔寫殘體
最基本嘅堅持

不要怯懦
嘗試克服內心對簡體字的恐懼